人藍真係咩撚野都講得出

本來番工開開心心
番到去見到老板 老板話：唔好開心得咁早 仲有一樣野叫DQ
心諗 D你老母咩

你肯開公司名包佢笑唔出

岩呀 開埋佢個名添

你老板仲唔撚明，吹晒雞成百萬鐵票都慘敗

香港人係幾撚嬲

公司名

你咁都駁唔到？

其實個區議會得嗰十幾億
佢少左錢係事實，但呢個最多咪支線

主線都係靠呢個民意再放返喺國際戰線到